林奠御用 被AE黑卡ko嘅猩級化妝師Ga..Gary Chung 疑係fb嘲笑可憐被爆眼少女

極醜陋
唔講咁多 大家起筷

佢刪左相關既 post, 宜家仲繼續同藍屎 係入面打緊飛機

大家會唔會幫手洗一下

Gary Chung - 講野係要負責任

請到各brand Facebook wall/ inbox 炸

您好，本人為一名香港的消費者。
近日星級化妝師 Gary Chung 於社交平台上發表言論，稱香港市民為曱甴。其言論表面上是侮辱香港市民，事實上將人類物化為動物為支持屠殺香港市民的行為。
鑑於過往品牌曾與Gary Chung合作，本人實在擔心其令人心寒的言論會破壞您們辛苦建立的品牌形象。
本人在此希望品牌承諾以後不會與Gary Chung 以及其團隊(Portfolio)有任何形式的合作，否則會大大影響本人對品牌的忠誠度和購買意欲。謝謝！
＃恥與為伍

Harvey Nichols （2019 May）

Sasa (2017 Aug)

Max Factor (2018 Aug)

Clé de Peau Beauté (2019 May)

REVLON (2019 Apr)

GIORGIO ARMANI （2017 Mar）

KATE (2018 )

Cosmopro美莊園 (2018 Mar)

The Clinic (2017 Oct)

名人醫美外科中心NuMe Aesthetic Medical and Surgical Centre (2019 May）

佢係咪痴撚左線

炸爆佢哋

想搵人仔啫

曲線啫下話

同何妖有得fight

地球77億人-14億=63億人反中國

AE黑卡年費係就係4萬蚊一年

但年費只係少事 用黑卡要keep住每年消費過兩球以上

仲要不接受申請 銀行自己係客戶群入面邀請 係睇得起你先有

Harvey Nichols已經無合作

蛇精男啲朋友

推